大家可唔可以咁易滿足？

滿足於自high

侵一出蓬佩奧,就知中共玩大咗

南海單嘢係咪玩大咗？

有無人覺得ccp今次真係玩大咗

仲有黑警玩大咗、林奠玩大咗之類

佢地未必係PR打手，但反映大家真係太易滿足

認同上面既人有幾多會覺得中共收手，或者無玩大咗

香港就會無事，返去從前你認識既香港？

抑或你覺得只要唔搞香港就世界和平？唔會強迫成為大灣區一份子？

答案係唔會

只恥笑對方玩大咗，對極權係不痕不癢

或者會你笑玩大咗，就唔會係極權

於國際關係上，其實大家唔係無野做到等運到

好多人都一直堅持為大家準備子彈

想幫手加速定係放手為極權續命

你係有得揀

子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！

推

打飛機雖然好爽但係唔可以沉迷打飛機

可以